【不滿VAR】尼馬怒斥球證：12碼根本不存在！

歐聯16強次回合，巴黎在主場1-3不敵曼聯，慘遭淘汰。比賽的最後時刻，球證通過VAR判罰給了曼聯一個12碼，這成為了改變比賽結果的關鍵。賽後，這個判罰也引來不小的爭議。巴黎主將尼馬公開在社交網絡上炮轟球證的判罰。

尼馬在自己的Instagram上做了更新，貼出了皮球擊中巴黎後衛金彭貝瞬間的截圖，尼馬堅持認為這不是一個12碼，他寫道：「這是一種恥辱！歐洲足協挑選了4名對足球一無所知的傢伙來審查VAR，那個12碼根本不存在！打在你的背上怎麼會有手球？*你老*啦！」

言語中不難看出，尼馬的不滿。由於受傷，尼馬長期休戰，隨著巴黎出局，他也喪失了在歐聯中證明自己的機會。不過並非所有的巴黎球員都如此激動，巴黎隊長泰亞高-施華賽後說：「失敗是一種恥辱，我們一度踢得很好，但是我們沒有做到賽前強調的事情。這就是足球，今天一切都成了徒勞，我請求球迷原諒我們。」